啱啱分手 求大家安慰下

依家真係好唔開心 好難過

下個更可愛

我已經唔敢諗唔到下一個，因為已經無咩信心

你個ex擺明係賤人係哀人

玩下條青龍又一日

唔係廢人咩

因咩事分手

佢又唔係賤人係自私咗d啫
而家越嚟越諗好似自己錯曬咁
是咪因為自己唔夠細心而導致依加咁

唔記得咗添

諗下佢既哀野唔好諗好野

時間沖淡了一切，已經返唔到當初的時候的那種心跳感覺

最衰就同我分手，之後又係諗返個問題， 惡性循環

沒有心情

咁佢應該忍咗好耐 但又無講你知

係， 我著重既係將來不是現在， 我以為而家會捱得過， 原來最後都係敵不過時間。 我一直係咁搵錢為將來打算， 點知都走唔到最後。

如果佢比帽我帶，我諗我會無咁傷心

其實你已經好努力
我覺得唔係你單方面嘅問題
係女人都鍾意將啲問題收埋係個心到
然後不停累積 到有朝一日就爆發

多謝您呀 連登真係好有愛
我真係有諗過我地將來要點做
唔通感情係唔洗付出代價唔洗犧牲咩
點解唔可以為大家付出多d wo

大家有無d咩係分手果期唔可以做嘅事比我參考下？

下次要揾啲成熟少少嘅, 高大靚仔MK仔無本心

我都想可以快d忘記
不過真係好心痛

整番飛先啦🚬🚬🚬

有無諗住追返？

如果拍拖要改變性格去就人
今分開係比較好

無，因為已經唔係第一次
一個變心嘅人
追嚟都無意思

屌 諗來都無撚用
下個更好

如果唔使改變性格去就人
段感情好快見真章

所以未好多人會離婚
多數人愛只係影子

啱啱分手， 都要畀個時間我緩衝下架
咁易咩， 你打打下機都唔會無準備下放低手掣啦

咁唔通所有愛情都係欺騙嘅遊戲嗎？大師

放棄她 Ya come on baby

如果你只係想有個人陪下你 的確係
終生就唔係

Time will heal

咁終生又係咩情況呢大師

結婚

終會走出嚟嘅，比d時間自己

依個月真係好難捱

少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

難捱只係相對
俾更多嘢自己做
攰到唔諗嘢
咁失戀只係件小事

呢個真係笑咗仲笑埋右
我覺得可以

多謝您
連登的愛無辦法用言語去表達
無言感激

失戀係小事
不過會纏擾你好耐
就係因為根本我放唔低

我呢段感情都係為終生
但係唔係個個都捱得過
大師嘅意思就係要結婚就要快
拖得耐只會令到段感情越來越淡
最後分手收場
我想通了大師

不過依然都係咁sad

又唔一定
有d人可以今
但有d人係適合長時間摩擦 先會一齊
時間可以比你去睇清一個人岩唔岩對方
祝你搵到個好歸宿

話放低就放低既話
證明你當初拎起既只係一舊屎
冇嘢可以一步登天
慢慢黎啦
你既生命唔係淨係得愛情
你仲有親情同友情

多謝您
我未試過睇文字可以睇到咁有feel

多謝您 大家咁話

分手有咩千祈唔可以做？